[落盤區]入黎落注買邊位特狗侯選人會成為今次辨論既大羸家

侯選人 賠率 開盤人評語

淋病 10望遠 已經犯眾憎，羸面不大

胡胡 1.3望遠 近乎無可能選到，所以可以括出去串人

薯片 3望遠 最近品客好撚貴呀屌你老母

最少下注額：50連尼住
最後落注時間：2030HKT

客戶提供：若需現金週轉，可至菊花棧借貸。

係咪應該開係活動台

有無得買輸？

淋病，0.5望遠

我羸

屌
On9
依家班薯粉上撚晒腦
9up都訓係到贏啦

買淋病蠃
班淫大唔care 跟大隊投
最重要嘅係
我哋冇份